學生資助問題

我想問學生資助要唔要申報埋馬會投注户口？